@incollection{cuda-dl,
	title = {CUDA környezet elérhetősége},
	url = {https://developer.nvidia.com/cuda-downloads},
	note = {Utolsó hozzáférés dátuma: 2021.08.13}
}

@incollection{cuda-docs,
	title = {CUDA hivatalos dokumentáció},
	url = {https://docs.nvidia.com/cuda},
	note = {Utolsó hozzáférés dátuma: 2021.08.13}
}

@incollection{dpdk-docs,
	title = {DPDK 20.11-es verziójának hivatalos dokumentációja},
	url = {http://doc.dpdk.org/guides-20.11},
	note = {Utolsó hozzáférés dátuma: 2021.08.13}
}

@incollection{dpdk-api,
	title = {DPDK 20.11-es verziójának hivatalos API leírása},
	url = {http://doc.dpdk.org/api-20.11},
	note = {Utolsó hozzáférés dátuma: 2021.08.13}
}

@incollection{dpdk-logging,
	title = {DPDK - RTE\_LOG log module},
	url = {https://programming.vip/docs/dpdk-rte_log-log-module.html},
	note = {Utolsó hozzáférés dátuma: 2021.11.13},
	author = {kf}
}

@incollection{cuda-unified-memory,
	title = {Unified Memory for CUDA Beginners},
	url = {https://developer.nvidia.com/blog/unified-memory-cuda-beginners},
	note = {Utolsó hozzáférés dátuma: 2021.11.14},
	author = {Mark Harris}
}

@incollection{cuda-nvtx,
	title = {CUDA Pro Tip: Generate Custom Application Profile Timelines with NVTX},
	url = {https://developer.nvidia.com/blog/cuda-pro-tip-generate-custom-application-profile-timelines-nvtx},
	note = {Utolsó hozzáférés dátuma: 2021.11.14},
	author = {Jiri Kraus}
}

@incollection{cuda-refresher,
	title = {CUDA unified memory},
	url = {https://developer.nvidia.com/blog/cuda-refresher-cuda-programming-model},
	note = {Utolsó hozzáférés dátuma: 2021.11.14},
	author = {Pradeep Gupta}
}

@incollection{cuda-warps,
	title = {CUDA unified memory},
	url = {https://developer.nvidia.com/blog/using-cuda-warp-level-primitives},
	note = {Utolsó hozzáférés dátuma: 2021.11.14},
	author = {Yuan Lin}
}

@incollection{port-knocking,
	title = {Implement port knocking using iptables},
	url = {http://www.microhowto.info/howto/implement_port_knocking_using_iptables.html},
	note = {Utolsó hozzáférés dátuma: 2021.11.17},
	author = {Dr. Graham D. Shaw}
}

@incollection{scapy-docs,
	title = {Hivatalos Scapy dokumentáció},
	url = {https://scapy.readthedocs.io/en/latest/index.html},
	note = {Utolsó hozzáférés dátuma: 2021.11.17},
	author = {}
}

@incollection{scapy-packet-crafting,
	title = {The Art of Packet Crafting with Scapy},
	url = {https://scapy.disruptivelabs.in/toc.html},
	note = {Utolsó hozzáférés dátuma: 2021.11.17},
	author = {Bharath Kumar}
}